# dukun

	help me please, dari tadi berurusan ama random mulu, cape aing :(

## solusi

randomnya menggunakan seed, dimana random yang menggunakan seed memiliki urutan random yang pasti (dimana itu tidak random). Jadi tinggal kita brute saja seednya, dengan membandingnkannya dengan random yang dikasih ketika kita memilih 'Lihat Angka Random', setelah didapat seednya, tinggal diikutin pola randomnya dan foala

	import random

	rand = [636218331, 3381577615, 4662873538] #contoh random yang didapat dari program

	for i in range(1000000):
		random.seed(i)
		randguess = random.randrange(0, 9999999999)

		if randguess == rand[0]:
			randguess = random.randrange(0, 9999999999)
			if randguess == rand[1]:
				biji = i
				break
			else:
				continue
		else:
			continue

	random.seed(biji)
	for i in range(5):
		print random.randrange(0, 9999999999)


FLAG : HackFest{a_tRu11y_r4nD0m_d0Es_NoT_ExIsT_iN_Th1s_Univ3r5e}
